{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021893?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 큐브"
    },
    "text": "鏡浦台近くの最高オーシャンビューを保有しているブティックホテルです。 当ホテルはNO.1オーシャンビューを誇り、海水浴場まで徒歩3秒の距離に位置しております。 当ホテルは禁煙客室と階別喫煙室を完備しており、24時間親切なフロントデスクが常に待機しております。 毎日シート洗濯と客室清掃を通じて100%清潔を保障しており、様々な個人アメニティを備えています。 地上駐車場と地下駐車場を同時に保有しています。 当ホテルの客室からは最高のオーシャンビューが鑑賞でき、海水浴場までは徒歩3秒の距離に位置しており、鼻から届くほど近い距離です。 全客室は禁煙客室として運営されており、喫煙を希望する方のために各階別に喫煙ブースを完備しています。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっており、追加人数は費用が発生します。 基準人数以外の追加人数は1万ウォンの費用が追加され、寝具類も1万ウォンの料金が発生します。 直系家族でない場合、3人以上での男女同室での宿泊は不可です。 未成年者は出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。 払い戻し規定はヤノルジャ祝の規定に従って行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは鏡浦台近くに位置しており、最高のオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙客室を持っていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは禁煙客室を完備しております。"
        },
        {
            "question": "客室清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "当ホテルでは毎日客室清掃を行い、シート洗濯も含めて100%清潔を保っております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは地上駐車場と地下駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室から海は見えますか？",
            "answer": "はい、当ホテルの客室からは最高のオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙を希望する方のために設備はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは禁煙客室と階別喫煙室を完備しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は可能ですが、費用が発生します。基準人数以外の追加人数には1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "3人以上での男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、3人以上での男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の宿泊には身分証明書が必要となる場合があります。ご入室の際には必ず身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "当ホテルではヤノルジャ祝の規定に従って払い戻しを行っております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 379
    }
}